（金融中心？）消息︰警方要求匯豐不可讓星火提取款項

匯豐上月因為「星火同盟」未能通過客戶盡職審查，而要關閉其在匯豐的帳戶。據了解即使匯豐已開出本票，但由於警方其後發出「執行通知」，以致即使未有法庭正式的凍結令，該筆資金已無法被提取，形同被凍結。

據了解，匯豐在11月底正式關閉相關帳戶的同時，已把帳戶的餘額以本票形式交還予「全盛服務管理」 （Prime Managenent Service Ltd），即管理星火同盟相關戶口的公司，涉及餘額逾6000萬元。但匯豐開出本票後至今約一個月，全盛服務管理仍未提取款項。而最新消息是，警方已在上周發出通知，不許匯豐讓相關人士提取款項。

根據《有組織及嚴重罪行條例》第25章，「如有人知道或有合理理由相信任何財產全部或部分、直接或間接代表任何人從可公訴罪行的得益而仍處理該財產，即屬犯罪。」因此，消息人士指，即使法庭未正式頒下凍結相關資產的命令，匯豐仍要執行警方的指令，不可讓星火提取相關款項。

本報仍未得到警方證實，是否還未取得法庭命令凍結相關資產。而在上周四警方召開記者會時，只表示「將會申請凍結令」。

source：

繼續裝修各區HSBC

狗＞財產權

邊個仲話裝修HSBC唔啱嘅
企出來反駁唔該

Push

匯豐同黑社會扯貓尾

呢頭話還左錢，其實無過數。

算唔算強搶資產

好驚呀 啲外資點算

支那最鍾意

香港獨立，唯一出路

山西布政司五千兩

呢單野值得推上國際，
會令到大公司唔敢嚟香港開公司！！！

攬炒

唔算，因為錢仲係under BO name 只係凍左係銀行唔用得

不過政府玩到太盡太仆街

所以最好就係盡快推件事出國際加開庭，因為根本告唔入。

我懷疑狗係想借星火呢單野迫hsbc 交 transaction reports，再expose 晒經戶口過數捐錢果d戶口入大數據。佢今日唔可以用洗黑錢告你捐錢既人，他日唔知佢會用咩方法搞尻你。

自由經濟?原來政治原因就可以凍結資產
煲大佢，HSBC係共犯

推

推上國際
全球撤資

想知銀行如果係警發出執行通知之後放錢會點

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

lm

係咪犬或5仔
要佢地交數薄 交唔出先封？

係囉
又唔係法庭命令點解HSBC要跟？
即係HSBC認為係黑錢啦？

就當消息屬實
Hsbc唔聽狗令又會點？
堂堂跨國企業聽一個地方狗隊講野？
牛唔飲水點撳得牛頭低 Hsbc一定佔大半責任

仲成班撚屌話路好搞大貓

等星火自己講解一下

屌你老母咩大貓

但匯豐開出本票後至今約一個月，全盛服務管理仍未提取款項。

點解比左一個月時間都唔轉移

屌你老母滙豐

反對
[認真Post] 星火戶口是否滙豐所指「活動與開戶時所陳述的用途並不相符」?

搵通街都係處

痴撚線吞併財產

無freezing order 都可以？

因為根本無銀行肯開戶比佢地，滙豐做得最錯咪係開咗戶，其他銀行唔開戶睇下幾開心

推上 Twitter

唔使我
財經台有詳細分析

[認真Post] 星火戶口是否滙豐所指「活動與開戶時所陳述的用途並不相符」?

洗白狗呢

本票抬頭係個人, 即王生

推！

係 HSBC開戶 時, 間公司戶口仲未用嚟做星火既嘢

後嚟先用嚟收捐款

呢個就係HSBC話與開戶時所述用途不符, 導致CLOSE A/C既原因

軍政府強搶私人財產

HSBC要怪就怪黑警、政府、投票畀777嘅選委

又不是金管局要求，點解要跟
Crazy

金融中心？定港共話事？錢可以一句唔比拎就收皮？

未提取款項 = 未入返張抬個係王生個人既本票

推上國際

原來有人係到理性討論
上面班友我都唔知係咪文盲黎淨係裝修裝修

如果黑警唔濫用法律，裝修師傅就唔需要裝修

呢單嘢絕對嚇怕外資

屌你唔好咁天真啦
邊個銀行可以唔聽狗講呀
好似啲手足俾狗捉咁 你屌佢做乜俾人拉唔反抗？
唔係屌警察強迫銀行咁做
去裝修被動嘅HSBC
你可以覺得佢唔啱去抵制 但我真係唔覺得要去到裝修

軍政府搶錢？

咁星火真係要講下到底咩事

咁佢會好似國泰咁囉，
不過你轉去邊間都好，
佢係張凍結令到轉個名之嘛，
現金重仆街，啲黑狗扮打劫清你倉，
連法庭都唔洗去

的確可以唔聽。

因為銀行可以選擇同黑社會打官司

我屌你老母hsbc

全香港只有一間銀行唔會跪
我噚日開左戶口

呢單要推

盲撚左？
睇唔睇到係狗逼架

求其凍結一個市民既資產
話用作非法用途

唔係

“暴徒不使用暴力，警方不會使用武力”
“高姿態巡邏唔係警方破壞節日氣氛，係暴徒”
我哋要學吓嘢

twitter見

Citi美資好似安全d，都是轉citi了

hsbc助紂為虐

我鬼知佢咩

個時序我估係咁：
(1) HSBC發覺星火戶口交易, 同開戶時 (N年前)所說用途不符, 通知星火會取消戶口
(2) 星火從HSBC拿取本票 (抬頭係王先個人 - 即sole beneficial owner)
(3) 一個月後, 星火嘗試去第二度開銀行戶口 (不知係個人定公司名定係點), 同時想入張票
(4) 同時又指示新銀行扣數買保險 (受益人係個人名)
(5) 黑警發現, 拘捕
(6) 本票凍結, 過唔到數去新銀行, 停留係HSBC

答案好簡單啫：
唔駛被裝修
慳返8000萬維修費

銀行實有玩野，一個月唔拎，
你通知佢聽日拎，今晚班黑狗就拉，
幾時拎係冇關係，拎咗嗰7千萬都凍結埋

匯豐真係兩面不是人

我估係咁：星火王生呢個月周圍搵銀行開戶口，但一話目的係存入嗰張7000萬本票，其他銀行就掃把佢出門
咁大單嘢，唔通冇風傳去各大銀行話呢張7000萬本票係燙手山芋咩

我都唔知

可能D人覺得HSBC唔應該CLOSE ACCOUNT掛

獅子玩完

「執行通知」，以致即使未有法庭正式的凍結令，該筆資金已無法被提取，形同被凍結。

個重點係銀行可唔可以唔理黑警通知，但無人討論

咁我就唔知啦

但新聞話張本票係個人名

王生係被拘捕前, 立即入返個人 A/C 先係得

其實唔駛周圍等開新戶口

錢到我手, 先係我的

英資同美資比下去，最無用嘅外資

如果hsbc唔聽popo會有咩後果呢

連花旗都拒絕佢？

發夢聽到有銀行一早講明唔幫王生戶口啦

HSBC最錯就係開咗戶，發生滙豐事件，其他銀行只會越來越嚴唔開戶比黃色經濟

咁其實同食左舊錢冇分別
你估長毛點解比人告公職人員行為失當？
到時候就唔喺告洗黑錢

唔係冇道理
但匯豐係要抵制，成件事入邊都睇唔出佢有主動維護過客戶利益
裝修有保留，但不割不篤不分化

一早唔係人 炒人永遠香港人先 佔中反送中第一個跪

王生自己個人戶口係可以入到張本票的

張本票抬頭係佢本人名

個時星火淨係得匯豐一間肯幫佢開戶添啦
不過五毛帶緊風向邊個理

真係會無後果?

我都想知
金管局介入?

Peter wong 去中聯辦之前幾個月就搞緊，到而家仲有人講，證明大家都唔洗FC了

held on trust之嘛

我都想知有冇得唔理

屌，右下張圖

其實唔會
唔比人道組織開戶口同叫人制裁你冇分別
當然佢會落好多條件去審你

唉, 都無眼睇

以AML程序 銀行要跟popo指示

都有嘅~
200萬人用晒匯豐account、買晒匯豐股票、股價&市值勁升咁囉

連衛兵：我唔知我唔識我睇唔到唔關我事

入個人戶口，會搞到個人戶口都比人凍結，王生如果戶口多過七千萬比我都唔會入

連登仔果然勁過人地既法律團隊

一早做左
之前都係街搶市民d物資

成班仲覺得匯豐係俾狗迫

搞到5號仔落番5年低位又係時候入貨

Hsbc大陸大把生意 唔跪唔通同你一齊同行咩
講乜春citi美資會幫星火 成個銀行界都係藍嘅
最笨係hsbc一開頭俾星火開戶口 你估花旗會俾星火開咩

打乜撚野官司？
唔聽政府講就即揾金管局做野啦三毛

正常你係銀行職員，就算你肯幫佢，你老闆都會收你皮，邊個會咩獲上身？

咁已經達成某些人想黃色經濟圈死目標

張票係HSBC出返比王生本人既本票
唔係7000萬CASH入去個人戶口
拘捕前無理由入唔到

入咗個人戶口, 再轉返去安全地方？
夠快黑警應該凍唔切的

所以咪搵到咩理由去針對hsbc?
而有人不斷去話hsbc抵死?

如果開到，星火一早開咗啦

咁咪即係傷害香港金融中心聲譽囉
即管試下咁玩，一定越玩越大

知唔知香港業務有幾賺錢？

入到，之後咪會俾分行篤灰再殺戶口
宜家其他銀行都唔敢開新戶口俾王生

我本人就無讚成過搞HSBC

反而星火要解釋下, 佢地係咪有足夠能力(智慧)去保護資金

HSBC打手

因為無銀行肯收個七千萬
應該包括大家所鐘情既美資大行
hsbc已經比晒時間處理....
我都想睇佢真係唔聽popo話會點

如果佢當日係拘捕前, 入咗個人先再轉走

夠快就應該凍結唔到

HSBC企得係黑警中共果面
就要承受後果

如果你有十億身家，會唔會因七千萬而唔理十億身家比人凍嘅風險？

除非你本身就無錢，唔怕

張本票入票個人A/C係唔駛APPROVE的
你入就得架啦

佢拿去開新戶口先搞到咁

8月星火已經知道問題 我加番個-1係前面?

唔俾㩒錢 咪全民Cut戶口

經濟自由？？？
retweet

如我有10十億身家 / 7000萬, 就存去瑞士銀行啦

仲香港匯豐銀行咩, 天才！

追完啲post，好似係星火用咗個幾年唔多點郁嘅清潔公司戶口，就擺個ac no.上網就收匯款
匯豐8月見到個戶口冇不常見變動就叫持有人解釋
匯豐幾年前鳩知你他日會用清潔公司收捐款咩

似係星火擺匯豐上枱

8月星火已經知道問題
點解有咁多時間準備應變, 都搞到一鑊泡咁?

好多pr agency做野
個post多打手到

應該係jfiu出咗letter俾hsbc,
hsbc係得唔到jfiu既consent之下要freeze佢account, 係正常程序,
間間銀行都要咁做法,
我諗hsbc應該後悔當日開account俾星火

轉得去邊

所以如果佢無錢，點解唔入個人戶口？

如果佢有錢點解唔入瑞士銀行？

到底係咩問題 星火要講

HSBC以前違反洗黑錢法律, 比歐盟罰到仆街

所以佢真係少少事就會CLOSE A/C

中共會要你係香港一棟都冇

吓，連登仔果然看破世事，勁過佢後面既legal team。真係無後果，hsbc鬼理佢咩。

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

擺明政治打壓仲老屈係AML，銀行界係得嘅
你繼續做，大家有眼睇

自己起底睇下係咪打啦，唔啱聽就話打手，你用道理說服下啦

HSBC開account係比間全盛乜乜公司

開A/C時唔知係用嚟做星火嘢

所以今日話與當年開戶用途不符

折佢大貓啦

天大地大, 邊都得啦屌你

唔可以咁做, 因為無JFIU consent 之下係唔可以咁做,
會係offence.

知唔知香港人無hsbc都好撚大獲

基本法？hahahahaha

咁你答我轉得去邊啦屌你

黎個po好多打手

係, 星火自己要解釋返

佢有無能力管理, 保護咁多義士支援資金, 都係一個重要問題嚟

咁巴閉就撤出香港

忠言逆耳 不完美大家一齊改善
有邊間銀行唔睇錢份上 我地而家頭腦要更清醒

啱
你比黑警咬都只不過喺違反左佢地既指引
個實情喺銀行見到你account有大面額流動就已經可以懷疑你account有問題
個大面額點定義？
同警犬通例一樣想點改就點改

黑警可以今日咁樣做

咁之後如果支那共產黨想打壓外資 係咪一樣都可以用呢個方法凍結其財產?

國際金融都市
依家係班狗話你犯法就即凍
咩法庭 緊急法都唔洗立
支持黑警繼續經濟攬炒

而加成個連登風氣就係咁
大部份人睇野唔用腦
口講就藍絲=腦殘
事實連衛兵都係咁上下level

一間HKB分化得咁勁揪，港共心諗e個就係義士嘅春袋啦，吹行雞搞匯豐就岩

事實係，老屈你洗黑錢，贏晒

啱，但港共點解搞咁耐都搞唔到612基金？
反正以你所講點改都得，應該好易搞

唔好呀
失民心呀
會俾人話係0.5呀

[共識已達] 新口號 我哎黑警 你哎賣淫！！！

軍政府 CLS

你答咗我問題喇？

佢一開始就應該搞offshore至少

做法幾次大陸，見你有錢就充公據為己有唔俾你囉，仲要夾硬屈條唔知乜最俾你

push

TRUE,
唔駛23條, 唔駛緊急法
一句話洗黑錢就凍結

但個教訓就真係十分之貴啦

痴線 咁先正常 壞哂腦

核彈 要攬炒 推上國際

講真你搞offshore 筆錢最後打返嚟香港先用到，
人地一樣可以話你係黑錢唔俾入境
除非你對家都無offshore去收錢

呢D真係唔知了

不過聽聞612都唔係offshore

可能同楊岳橋深信「有險可守」有關掛

一陣612都凍結埋, 義士就仆得街了

dklm

要令同恐怖組織勾結嘅機構，承受比市民更沉重代價。

612 係trustee，以基金名義運作收捐款
星火唔係，用緊第三者account收錢

用匯豐果啲小心畀中共凍結

新聞都有講
自己識幾個老細都係咁俾人封左
見你account有乜風吹草動封左先算
封錯最多講聲sorry 有殺錯冇放過

我真係驚612會係第2個

如果612都死埋, 就大鑊了

所以重點唔係裝修唔裝修, 係點樣保護支援基金既安全

唉 睇多啲新聞啦（1）已經係8月既事

我想開銀行戶口
我想問下香港有邊間銀行係即使警方要求都唔會凍結客戶acc d 錢？

用 CASH 唔過限額入返境啦, 天材！

所以到底係滙豐問題，定星火，定係港共？

出面已經吹哂風話係hsbc問題

1.星火應該只係kyc fail左，用清潔公司戶口收捐款同當初開戶唔同，而且盤數冇核數師mon住，銀行要求星火解釋返啲錢洗左去邊都解釋唔哂/冇文件support，更何況星火唔同612揸正黎做，有好多明面上唔比得銀行知既支出例如買文具/食沙律呢啲

星火滿足唔到hsbc對戶口用途既查詢，銀行自然會覺得high risk 要close account，而close account之前之後星火都係可以draw走筆錢，證明hsbc當呢單case係aml咁做同報jfiu既機會比較微

2.黑警告緊星火洗黑錢，就算法庭未出凍結令匯豐都一定要聽黑警講凍結筆錢，如果唔聽黑警講照比星火draw錢走黑警係可以告埋匯豐協助他人清洗黑錢，更何況喺香港營業既銀行個牌都係hkma出，唔聽黑警指示分分鐘牌都釘埋冇得喺香港做銀行生意

trustee就好點,

但理論上, 都可以照屈trustee洗黑錢, 無話唔得的

為支援義士, 一切都應小心為上

一定要離岸先做到呢樣野

咪係

滙豐係受害者

但始作俑者呢?共產黨 特衰政府 金管局 黑警?

揀呢個屌?

匯豐有20%股權係平安保險，對歐美構成金融同客戶資訊構成嚴重風險，要加強國際文宣，匯豐係被包裝嘅強國工具。

你個user name...

收到Order要帶風向咪咁

呢樣我都覺得奇怪

買保單呢嘢先真係神奇,
我都真係唔知點解...

up

駁唔撚到呀

你知唔知你講緊乜野 銀行本票呀

根據聯交所權益披露，貝萊德於場內增持逾7,557萬股滙控，平均作價60.1484元，增持後持有約14.84億股，持股比例由6.95%增至7.32%，超越平保的7.01%持股。

你點計到20%？老屈都唔係咁下話

Proof黎聽吓咩新聞有講平保有20%股權

所以無論如果 back to the basic
不斷有人吹關hsbc事
講到底係連事情來龍去脈都睇唔清

diu你 幾時20%?

fact check有幾難，定你特登9up

邊有咁多
滙豐控股（0005）早前出現管理層大地震，內地有傳聞指與大股東中國平安（2318）施壓有關。惟聯交所資料顯示，平保的最大股東地位已被取代，美國基金公司貝萊德（BlackRock）周一（9月30日）斥資共45.45億元增持滙控，持股比例增至7.32%，成為滙控最大單一股東。

持股比例增至7.32%

根據聯交所權益披露，貝萊德於場內增持逾7,557萬股滙控，平均作價60.1484元，增持後持有約14.84億股，持股比例由6.95%增至7.32%，超越平保的7.01%持股。

我估王生喺其他行本身冇個人戶口，所以成個月都入唔到張本票
就算有，abc銀行幫你入完

都係會再loop一次匯豐情況，首先abc銀行「理論上」係唔知嗰7000萬來源
叫你解釋點解你個nobody無啦啦有7000萬
跟住你又講返成個情況，abc銀行定義你係高風險人物唔做你生意cut ac，叫你攞現金/本票走

本票走=>loop
現金走放屋企=>現時被捕後，會被po撿走凍結

冇分別

其實仲有其忚角色

新開戶銀行 + 保險公司

邊間報警搞到咁呢？

唔一定係hsbc

邊間係新開戶銀行 + 保險公司, 大家都未知

咁點解一個月內唔入數

下下要帶cash 入境你先係天材啦

Push
國際戰線火力全開

唔係法庭先可以凍結?

銀行本票入, 自己名入返自己名,
其實無人會搞的

你個人會覺得7000萬係好多錢
其實呢個數額, 對銀行嚟講, 係好common

等星火自己講

咪再9up啦， 20%fact都唔 check 下

根本有幕後黑手 黑化緊黃絲
有班on9唔識字唔識法律 就盲反hsbc

唔識又要講 最高股權得7%

其實hsbc 11月就凍結acc d 錢e 單野 我覺得唔多可信
7000萬凍左成個月星火自己都唔出聲咩

帶cash 入境有乜出奇

支那狗日日都推cash入香港境買金融產品

你見識少

自己追下文

所以依個先係重點 popo行政指令就可以confiscate財產 唔好將件事shift左去hsbc到

Hong Kong = Macau = International financial centre (chi-na-style)

算係政治人物 根本就極難開戶口

你俾差佬盯住，依家差佬話你筆錢係黑錢，
人入個人戶口即刻燒埋啦 用唔用腦㗎

屌 黑警死啦

呢啲唔洗畫公仔畫出腸啦嘛
講真要保本賺錢, 換哂做美金做定期咪得。
或者投資哂去股票度, 例如入哂匯豐, 股價雖有波動, 但收 5厘息都好和味。
買保單.? 個agent 收經紀費 0.5% 都和味到爆啦

推上去

你講緊offshore呀，你估大陸收埋幾舊錢嚮車搭車落香港呀？

我大部分同意,
簡單嚟講係星火喺HSBC既戶口與當初開戶目的不同,
因此HSBC close佢account,
出張本票叫佢拎番D錢,
唔似係佢報俾JFIU,
反而係HSBC跟住因為收到JFIU既"執行指令"後要Feeze佢account,
所以而家拎張本票都無用, 因為個account已被凍結.

問題係...唔明點解星火要咁耐都唔攞番D錢,
同點解走佢買保單?

唔知係乜嘢保單呢....

不過就肯定無0.5%咁少commission rate既, 市場上

其實裝修真係最有用 甚至應該話每次集會既主要作用就係cover勇武裝修中資奶共同藍店

未見過台灣/日本仔走資香港?

都話你見識少

咪係囉 其實啲前線警察都係受害者，佢地都係聽order做野，始作俑者係鄧小強，大家唔好再屌佢地係黑警了，係咪咁樣？
明顯匯豐都係幫兇啦，咁都可以幫佢護航真係cls

請去shopping嘅手足入一入黎

星火根本成單野都欠缺詳盡交代

問題係點解JFIU會出手先？

新銀行 同 間 保險公司 有無報比 JFIU 篤灰？

兒登仔成日忘記D新登場角色

銀行唔係見票就會幫你入

花旗銀行唔收所有澳門賭場（係6間持賭牌嘅公司戶口發出）嘅支票同匯款

會打回頭

中共想強搶資產了？

全世界睇路

星火真係要解釋

唔覺得好笑 心聲 但睇怕劫數難逃

good luck 巴打

未有法庭正式的凍結令，該筆資金已無法被提取

你有無諗過呢個唔係走資問題？
依家筆錢係已經嚮香港，你講緊係去開個離岸戶口，然後每次用錢就搵人去外地拎現金返嚟找數。
要咁玩不如你話一早唔要本票拎晒現金出嚟啦，
使鬼去離岸一轉呀？ 更加莫講佢要打擊你，話你果筆係黑錢隨時可以入鏡果陣拉你，你要有幾多個唔同人去做呢件事先唔會俾人認得出呀？
唔係我見識少，係你講啲嘢無腦。

支共典型強盜logic

唔聽佢支笛嘅 就乜都做得出 以為真係全世界佢大撚曬

睇嚟支共都未遇到真正考驗

咁玩撚完lu HSBC

重睇啦
唔係冇過數
係星火拎左本票之後未拎錢
黑警就凍結左

警犬又上嚟講野
你真係唔駛收工

所以要整離岸戶口

其實JFIU可以有好多原因/可能性,
1. 會唔會JFIU/PO PO係"政治壓力"要開佢FILE?
2. 又或者會唔會仲有其他銀行, 保險公司等等 牽涉在內報STR俾JFIU係我哋唔知?

進入司法程序, 星火唔會交代各樣迷團, 連登仔無限LOOP.

你信唔信咁大單野，e 一個月星火都唔出聲

因為 offshore 係 custodian

拿住8000萬現金都有risk

黑警放火你咪仆街？

同埋你唔駛8000萬全部100%都係香港 / 100%係外國架

你唔好咁極端啦屌你

星火已DOWN

大家關心吓612既資金安全

黑警只係Order叫到無得唔做麻，同匯豐一樣都係聽order做野姐，所以大家都唔好怪佢地了，幕後黑手係中共，大家都係受害者唔好怪大家了，係咪咁樣呀？匯豐同啲黑警有咩撚分別呀？明知係唔合理都照做呀屌你老母，佢地已經無撚左良心呀係，幫緊中共打壓緊我地呀，仲叫大家唔好怪佢地，都係受害者，無撚野呀？

屌，打撚曬茅波，唔使跟法規做事，仲話依法辦事

澳門博監例：賭場50萬以上嘅交易要交報告

亦都有人試過喺新加玻嘅銀行入張幾百萬數額嘅支票就叫個佢交證明

其實冇後果
HSBC已經係too big to fail
最多咪罰下錢
揾一兩個中層提早退休
一定抵過全港分店既裝修費

依家呢單唔係賭場呀

你講賭場把撚咩

希望你係 #曲
相信佢legal team唔會比咁既答案

匯豐一個月前開咗本票啦柒頭

你係咪真係咁on9
銀行唔聽LEA講嘢我真係第一次聽
你全世界搵一個例子睇吓？

有好多𡃁仔連本票都唔知係咩就衝出嚟柒

如果你有認真由頭到尾睇個post一次
就知就算個account一開始係citi
結果都係一樣

好明顯港共搵匯豐黎開刀，佢地一早唔順d外資支援義士 匯豐表要奶共背後支援搞港獨。匯豐係外資大佬唔可以正常搞佢咪利用義士黎打壓佢，最終得益都係港共同支那。

廢話，任何一間銀行都冇得唔跟LEA order
比著係渣打citibank 都肯定係一撚樣

陸偉雄話可以唔理喎 ：

我就覺得佢ON, 我就唔會聽佢老點的

但真係排隊都未輪到HSBC 囉

佢地真係當大機構大公司可以公民抗命
或者佢地無法律意見去行下一步
你個人可以選擇唔聽執法機構order
但間公司唔逆權 就係有責任
咁所有機構/公司你都唔會睇得過眼

警狗同咗你講筆錢係黑錢叫你封account
你仲郁啲錢，係有機會犯cap 615
更何況，本票開咗成個月，大把時間兌換（當然，搵唔搵到第二間銀行敢收係一個問題）

成件事，錯在黑警政府，不在匯豐

師兄明白事理
盲目鼓吹裝修，以後冇人幫你

正解
好多連登仔唔明，睇到一肚氣

又會咁岩比人裝修完就有人放風? 錯在個政府就一定 但如果呢堆風係可以公開而HSBC又點解唔一早公開澄清

有機會違反cap 615

JFIU出咗信, 無人敢過機的

明知筆錢係懷疑黑錢, 都過做transaction, 就等同參與洗黑錢

銀行職員都會被拉埋

坦白講，匯豐咁大間銀行，做嘢真係有晒指令好似部電腦咁。你會唔會屌點解microsoft出windows 10俾黑警攞嚟send email 呀大佬

可以，的確如此

所以我咪下面整多個新加坡嘅銀行例子囉

封acct係正常，特別是hsbc好嚴

如果狗要凍資金hsbc都要照做

但要查下hsbc有冇拖延交還資金

師兄明白事理

銀行唔係淨係跟hkma

Sfc, 警狗、海關、icac落order 一樣要跟

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

你唔識就收聲，謙虛啲，聽吓其他人講嘢先啦

所以有班連登仔講到hsbc可以抗命
真係比唔到反應

Citi 肯定一撚樣

人哋一早出咗3 個facebook post ， 外加share scmp 單新聞就自己唔關事呀頂你睇多啲新聞啦

陸偉雄都話hsbc可以抗命喎

我聽到就想笑

你咪試吓警狗話係黑錢你即刻同個客聯絡叫佢快啲提款囉。 攞嚟講

請追post
擒晚之前已經好多人講唔關hsbc事

張本票如果冇香港銀行敢收，其實可以試下去外國兌
但依家都凍結咗

我估匯豐亦有選項俾佢攞現金，但擺喺屋企，被捕後都係被popo撿走
（1百萬一舊嘅一千蚊紙大約等同一舊磚，4舊一盤嘅話，十幾盤疊起會高過人）

信hsbc既legal team多的

同埋個人同咁大間機構，take既risk當然有唔同

我知唔關佢事 我都算係大貓入面做緊野
只不過我無記錯之前大貓既POST好似無講過"而最新消息是，警方已在上周發出通知，不許匯豐讓相關人士提取款項。"既聲明?
我都係睇連登先知

你都幾好笑 唔聽米唔可以係香港做銀行生意同刑事坐監 點解為星火令自己聖誕節係臭格過

仆街hsbc

放心 我有睇 只係見到"而最新消息是，警方已在上周發出通知，不許匯豐讓相關人士提取款項。" 呢句野好似無出現係上面既POST 想知道呢樣野係咪唔公開得

黑警充公財產

警方唔比hsbc比票人 係hsbc既錯？

你傻撚左？條友有一個月時間拎錢 都無拎錢

你不如屌星火唔早d拎錢把啦變左銀紙 差佬仲點凍結？

不如凡有呢d嘢, 阿陸偉雄就part time 去 hsbc legal,

然後簽個大名去approve transaction 唔理 jfiu

我真係好想睇佢夠膽簽個名落去

咁陸生受訪當然no consequences
如果係佢clients 就當然另一做法啦

咁我話俾你知，正常情況真係無論如何都唔可以披露客戶交易資料

更何況，你有冇諗過係星火放料？佢哋都唔想手足鳩裝修人

亦有可能係黃staff入去睇返交易記錄

佢係大狀, 佢既 clients 只會係律師行
佢自己本人 都唔知有無做過 aml/kyc

其實星火負責人係邊個? 為何一直自稱聲火, 由唔露面,由頭到尾都唔出來解話。
其實咪一句話我地一早收到支票但係我地未去提款,昨天就唔會有手足去冒險裝修啦。

所以裝修匯豐絕對正確

風可能係港共放 唔知道點解今日先出
而講真hsbc亦都做唔到公開澄清所有野
因為涉及clients既私隱
(我地覺得星火係香港人既 但始終問公司同王生都係佢前客戶 都有privacy問題)
而且去到法律程序 佢點做到由頭到尾講晒出黎?
而且
票就開左 點解之前唔present/present唔到 同hsbc無關係

點解星火蠢到唔識去citi開戶口眾籌，搞到冇得睇citibank公民抗命同政府打官司

你不斷吹人裝修
但睇完成個post
結果都係個一句

警察和HSBC 都無權無故凍結一個人賬戶

有早知無乞衣

笑撚左

明既 調返轉諗星火都未必公開得所有野
但民情下總有人會忍唔住出手 無辦法

攞咗錢出來，直接老笠你都得

所以點都好 討論一下唔好等人送頭
總有某的account不段吹風叫人搞hsbc

講真,警察真係有權咁做。
因為警察係執立機關, 只要佢懷疑你洗黑錢。
呢樣冇得唔認, 一係星火就離岸開戶口收捐款。

Police state

真係得星火同滙豐講先知

幾時凍曱甴王?

你咁講即係要官方認證黑警治港囉
鬼唔知佢可以 問題佢係咪真係會咁做

同樣係hsbc角度 而家美國國會打人權牌
你跪咪一樣比人地議員藉口制裁你
無絕對優勢架喎

我唔知你up乜9 LEA
你又調返轉搵個例子比我唔好？
問你有咩後果答非所問 on99

完全正解
咪咁天真啦兒登仔
人地商業機構 what do you expect?
如果你話唔抗命就裝修
我冇嘢好講

美國最反洗黑錢，點解要搞跟足規矩既匯豐

如果真係有洗黑錢證據 我都唔會反對凍結架喎
而家人人都話係打壓人權藉口 咁先係問題所在

同意。

又要做雞又要貞節牌坊，
匯豐玩完。

執法機關要凍結，有銀行會唔聽既咩？個個唔搞黑警洗版要搞匯豐，人民鬥人民，習維尼今次真係開心死

你假定左凍結星火係打壓人權姐
一時又話無證推定
一時又話法治已死
一時又話要fc
一時又唔講證據
兒登係走前d既

聽講612基金搞手搞開識搞, 係依正手續成立, 為免被人搞所以之前都有邊D批邊D唔批錢嘅問題

星火搞手似係唔熟中伏位所以出事.

Lea = law enforcement agency
有咩後果？ 話你違犯cap 615

好多offence係坐監, 邊個小職員同你搏, 之後唔洗係呢個行頭揾工.

星火由17年開始已有
又有成班義務律師
唔識？唔知？

條例一向只係講suspicious, 自行理解
有suspicious transactions而唔報係criminal offence

曱甴管銀行而唔係HKMA 你又真係肯跪果下柒
明朝劍斬清朝官

剩係ming仔捐果10萬都搞到滿城風雨, 而家講緊 7000萬。
再加上ming仔話星火 係 offense 機構。
黑警仲唔做佢咩講真。

我嘅睇法係所有都係中共攪出嚟

法例話，如果任何人為懷疑洗黑錢既人進行交易即屬違法。任何人=匯豐，商業角度唔會博。

其實大家點睇？細佬覺得，儘快推上國際好過打匯豐。另外，上到庭，黑警唔會勝訴。

買保險都唔係洗黑錢?
匯豐畀足一個月星火走
唔知邊個提意買保險擺住啲錢搞到畀黑警入

成件事就係黑警串同HSBC 打人權組織，趕盡殺絕，連打官司救命錢都唔放過。

黑警話邊個唔提得錢，邊個就唔提得？

垃圾！